[iOS/AN]神魔之塔（33）有史以來最長名字黑金正式登場

煌耀女帝。美索不達米亞

誤中1001

乜又係你呀

話說我見好多人都話木黑金廢
做咩大家都狗衝抽

其實回鍋 (個term好on9) 最唔明就係龍刻
咩撚野嚟
有種龍刻直頭怪彈嚟

I see
新idea真係base on舊idea
有冇話咩龍刻最好用
我見巴哈啲人多數用方方正正個隻
定係睇情況
另外遲回坑係咪已經錯過咗好多勁龍刻 有啲後悔
早知dse個時登入拎吓獎勵

抽中2隻咁都叫0.5%

眼球你過嚟啦好嗎

負皮哥哥

集氣

抽啦

有兩隻

買禮包等下一版

啱啊 等切西亞復刻

多到要互食滿技

切西亞好勁?

I'm waiting you

送左一張比我，即賣

集氣+1但係我冇曬古幣又唔諗住再抽

邊個黎

#1樓果個

紙皮同負皮兩樣野黎

個標題咁hea
負皮

lm

亂入都咁麻煩轉光+首消光追擊零化 以前亂入唔係自殘架咩

係前兩版送大禮啫，之前啲修羅場亂入都有技

老老實實，今次修羅場亂入率好低

靚過本身個卡面

抽到特哥唔抽新黑金得唔得
好貴呀

古幣一抽中特哥之後10抽古幣+39抽大卡池全垃圾

差一抽都有美亞啦

新黑金抽中都冇舊系列果d咁期待

唔夠石 宜家努力打緊黑鐵

打新雙週都有兩石啦

我抽中冰花：激動
我抽中美亞：愕然

啱啱打完抽第39抽 睇下可唔可以唔洗保底先中

宜家新黑金有保底基本上肯課金一定中
以前特哥好似味有保底呢樣嘢

未呀，龐貝先開始有

但係宜家有保底變得仲難抽到 0.8%

唔覺

抽哂啲古幣算
Strong hold到妖精族黑金

大圖睇落唔錯啵，Amanosora一向好高質

from Amanosora FB page

得

兩個我都有

特哥好過新黑金

P.S.記得簽到
爐兵對特哥黎講重要

有20古幣
唔想課金又想儲到100古幣抽埋佢
係咪得番打遺跡
但係遺跡都未必有40石

手痕
細ac 十連
中咗
課都唔洗課

黑肉，不了

d劍氣一樣膠

個動態真心好hea

果然木屬最利我

都係
驚等得耐
想快手抽哂佢再儲過

冇科雷冇布瑪係咪唔使玩道羅斯

係

你係冇解放日月狼先唔洗玩

冇玩四年
miss撚哂解放關
請問Hunter隊打唔打得過架
如果打得過 聽日叫會長開開佢先

新手咩Q寵都冇

以前都有保底架啦，阿努都係第40抽先中

最近啲抽卡運差到呢...
龐貝40抽至中1隻
獵人去到4x抽至中奇犽
幽遊要補底至中幽助
印度神又係補底至中梵天
明明已經係加倍至抽...

新黑金都唔知課唔課好

係咪已經好耐
可能我一冇玩就開咗

我其他驚都係咁非

我保底先中 我覺得要抽

係你就係你架啦
之前我抽黑金都要抽廿幾三十次先中
今次一次10抽 第2隻就係

呢家講明好似仲難中 ，尤其係嗰啲獨立卡機
利申：個人感想

睇巴哈又好似普普通通咁
但以收藏價值嚟講係值抽嘅

唔抽拎唔到十封王龍刻唔好喊

小傑最好隊員

隻黑金用上黎真係冇其他一線頭咁好
睇怕造球關過後使用率都唔高

特哥>所有黑金

保底，我屌

龐貝要抽完2-3個版之後先知道有幾猛

團長地獄-滿回
仙水夢魘-滿回
十封-龐貝完全制霸

新黑金出個首消高c (10-12c)
勁多隊已經企係度、
開眼球九封都有排你數

而家隊長技係冇咁出色、但未至於廢
至少純木佢係最勁

頹左一日 機還是要打的
請教各位大神 有邊隻比較值得優先升 冇乜肥
新黑金已經升好

我印象中得鐵手另李 叫做一線 其他有冇邊d?

新手留名

師兄有冇龐貝？有嘅話可以練火金屬，配上期嘅火機械副本都OP㗎
火巴都可以，其他似功能卡多
不過唔好睇少啲功能卡，可能某個地獄嘅某一關就需要佢嚟解

Metoo

有龐貝我就唔洗咁既樣
了解

第幾隻

想抽多幾下古幣 但係已經有兩張木黑金
建唔建議再課

有需要起孖咩

好想要宇宙三神/ 兩張黑金妍希
暫時目標係齊哂陳妍希

等宇宙up好過

妍希好少用得著

木黑金拔卡屌打獸輪回

不為實用
純粹鍾意女神

三個帳兩日六抽無重覆全神族...

今個星期送7抽係咪優先派新卡?

不過機率應該1%都冇

古幣抽過一次妍希
PS 兩張鐵扇 一張瑪雅 三張阿努

練左巴神同埋洛可可，白骨精，矢車菊先，其他慢慢啦，可以練吓火金屬/鐵拐李，但我覺得唔算一線，唔急

練埋水北遺

小薯搭單求各位幫手健檢

除咗小岡之外, 真係湊唔到一隊5 隻
最好係依家重課抽黑金+補卡池
其次係打凱拉返黎, 但你應該有排打

你獎賞入面會唔會仲有啲卡可以拎出黎?
尤其係灼蘿, 有既火希都夠腳, 升波比同幻海/比絲

水北練左 車菊都係 洛可可本身有

咁遲d先啦，得閒就練多隻

木黑金已有
即係再課石換古幣咁？
灼蘿個排唔得閑玩

有兩隻黑金?
有黑金就唔洗再抽
美亞 美亞/人馬/木埃 小岡 木巫 木印
咁都夠玩, 不過人馬要突破先有用, 木埃撐血

有
但係想玩吓木隊/木人以外嘅野

你有用既隊長唔多
火暗希 - 但你冇灼蘿凱拉, 冇咗最勁既因素
銅丸 - 有人建議咗畀你, 但見到隻未解放毒龍有啲不安 而且道羅斯招技撞咗一半
道羅斯 - 龍獸妖加埋唔到4 隻有用, 同埋要升都有一段路, 光埃要好多資源
哈沙 - 木暗精獸都冇, 雖然不死但輸出好差
水係一隻隊長都搵唔到
切西 - 唔綁幻練火妍係玩唔落手
暗隊係好, 雙子天蠍基路亞都有, 但冇隊長啱用都冇用

等改版新卡好過啦

舊帳

想玩黑金
但係應該要課唔少

輕鬆啦 200石咩都齊

四抽古幣
四十抽木黑金pool
齊到咩

古幣幫到你, 如果你肯課

百幾蚊一抽

邊有百幾咁平

記錯買30送30

新輪迴王二附消重置係咪只重置隊員？睇片見木巫重置，但係頭尾美亞只係消除，冇重置

美亞唔會被消除重置

點解嘅

如果有寫(效果會在再次發動或死亡後消失)嗰啲先會重置

啲雙週下下都要5細雀+25隻自己先升完技
煩到嘔

一日打得嗰3、4鋪又無體力

好耐無練過雙周
D大鳥啪得勁快 岩岩升完第二隻特哥 得番89隻
無限排珠指日可待

乜係咁架 一直冇留意

特哥應該點組隊？

你到星期五都可以練到無限排

妲己練多咗隻定武裝龍刻好

儲(?)
無薔薇可以唔駛練

有2隻 仲練唔練 好似好晒

I mean有2隻薔薇

首選武裝
其次食自己異轉
升第二隻冇用

建議留(?) 除非你用古幣換一隻妲 ?
西遊始終難抽

有一隻已經異轉咗 琴日抽多咗張妲

我抽架 咁我留住先

想問埋木黑金pool有冇常用隊長抽

希臘 巴比 八仙 三國2，比較常用

八仙 呂洞賓 鐵拐李
三國2 你有反殺, 但同樣組出黎個隊血少, 而且你冇含撚草
巴神 你本身有木光巴, 可以一玩, 但要趕上時代步伐好考隊員配置
之後就冇了, 今次個POOL 算係幾廢

孫策幾好 個人覺得

睇完佢啲卡你就知佢玩唔到孫策

基本上miss 咗KULA 都唔洗點玩孫策隊

丫SOR

KULA 全人減傷+控場真係幾強

佛心Terry紅色箱送3石

-6

會長跟埋我地公會D人一樣口吻既

試過一次用冇Kula嘅孫策隊打十封，過倒但係冇減傷真係好難打

咩係kula

一線尾去到二線中既情況

之前我講先

會長果然係潮流既尖端

拳皇, 已絕版

唔想淨係玩到一隊呀屌

課啦望

咁課金

木黑金有兩張 而家仲課嚟有咩用

暗希隊唔勁咩
點解冇巴打提嘅

以前最勁嘅洛妲係咪已經冇人玩

暗希隊標準配置無咩好講

暗希無凱拉雙子不如唔好玩

有雙子冇凱拉
英靈時代卡關
有隻怪要消唔知幾多十粒水珠先得

玩第二隻game識咗班臺灣fd
佢地教返我點玩之餘 仲拉我入咗個百大公會
臺灣最美的風景是人

同埋樓上班巴打都好有心
祝單抽黑金

3930永遠歡迎你

好快你就會喊住走出百大

其實以前有個1xxx嘅公會
只係退咗坑之後搵唔返
退坑個時公會個lv同呢家個百大公會差唔多

點解
鳩咗幾個月 咩活動都冇打
仲係相安無事

到有公會任務要你打幾萬分嗰陣睇你喊唔喊

個個一萬up嘅話五大啦

其實我亂噏

唔理佢囉, 英文帳公會次次send俾我要打幾多分, 我打夠1000分算

上次百大好似四十萬至一百萬分

唔會比人踢咩

如果係想識勁人向上流動又唔介意課金玩，百大會係好去處，有d百大係軍事式管理chur到爆
如果休閒玩老手帶新手，搵個同樣lv既休閒公會好過百大多多聲

我宜家都係百大公會 完全唔chur 次次公會住務都係hea打到夠1000就停手

我入個個百大好休閑
有精英玩家幫手打活動
會長仲會關心吓我呢啲小薯
不過想開封王關就要夾錢 / 自己畀

你個會長幾好人

玩game圖個樂趣only
做咩要咁chur呢
呢種玩法唔啱小弟

想問暗巴同邊個buff撞左？

已知bug

同意，玩神魔照住自己既步伐玩，有自己訂立既目標，唔爭名逐利好高騖遠，唔羨慕人哋有既卡，休閒輕鬆玩會開心好多

mh

打修羅場成日無端端開唔到排珠

修羅場個黑白五屬盾真係好on9

用龍刻破五屬

原來可以咁做 Thanks
想問埋龍刻可唔可以破累計30珠盾

你濾到咪得

你要有破五屬盾技嘅龍刻先得
唔係龍刻撳晒五屬就當破咗

I see
睇吓可以點拎到呢啲龍刻先

已經課咗30+30

仲差16抽保底
值唔值得課埋佢

648 go

供terry買樓

競技場你地換唔換大雞

2月回鍋 至今終於5隻屬都組到隊 感覺好似爆左機咁

換

31抽中女帝，請問有冇需要40抽要多張同埋有冇組隊建議

多石咪抽

龐貝呢啲先叫黑金嘛
屈機到痴左線
新個隻廢物冇木埃木巫carry根本垃圾

我冇劍虎得一隻龐都輕鬆過黑鐵三血王

所以賣左隻木黑金了

擲左入傑牙了

你講到佢咁廢搞到我賣左賠返隻野比我

其實 個討伐 打咁多場 除左分換野 仲有咩用

換完三隻討伐怪同大小鳥就可以停

討伐怪都麻麻地想換
Btw岩岩睇左 巴哈龐貝一隊走天下

其實用別人木黑金(配十封武裝龍刻)
首消25粒珠係咪別人木黑金多1.2倍，即合共3x3x1.2=10.8倍？

普通關其實水就得...

高難度既關就關關要既野都唔一樣
具體要睇著個關黎調節

普遍有既都機械化

唔算建議

除非你有小傑又沒皮卡
唔係既話1張平原就夠

組隊是但
具體都係睇運睇天降既隊個人唔鍾意

24抽

依家一隊係咩？

唔明

最強隊
係咪飛影？

同請問藏馬點樣砌

6藏馬

thx我trytry

唔好亂嚟啊

鳩up當秘笈

計埋之前古幣 10 幾抽 三梅林 二信長二曹操

一粒龍刻機械族走天下

修羅場8->9->12
太難刷分唔刷了

張卡好似無乜用，今次堅難刷分

30體我最多1800

都叫平過你練一隻地獄丫

張卡是二回合減傷, 主要用來對付先攻

隊長
龐貝>美索>亞特>唐僧>2隻妍希

瑪雅>>>>>>>>>>>>>>>>>all

我唔刷 修羅卡啦..
淨係打雀算

瑪亞銀卡黎?

大嬸不了

金卡

白卡

信用卡

課完金 好非
有冇巴打幫組

4隻黑金 3 隻仙姑
咪話咗今個pool 冇乜隊長勁囉
不過你要組都組到多隊既
仙姑做頭 呂洞 雙子 天秤 any神 呂洞
or
呂洞做頭 雙子 天秤 any神/暗*2 呂洞

瑪雅=九封龍刻換領券

木黑金 木印神 木巴(幻化) 那岐 那岐 木黑金(+十封龍刻)

咁組我覺得幾好, 木印神吃到4回
那岐解大部份盾, 木巴(幻化)排珠有增傷
如果遇到強化盾就換1那岐成小傑

古幣食哂屎

排珠係煉化
同埋用木巴你不如用返蛇夫啦
冇特別需求的話, 那岐換木天/山羊/酒女仲好
木天cd6 有2.25 倍同三轉, 放美亞好鬼實用
同埋冇必要4神去維持木印招技, 3神都夠用

只可以講你有飛影點解當時打軀唔打5次初級換佢返黎
如果有埋軀的話飛影都玩得過, 但依家就唔建議

就算打軀嗰陣冇飛影都要刷定啦

我就係打完軀先抽到飛影

me2仲記得就黎冇得打先知佢係14技

骸軀正呀

隊長技/主動技(入隊)
特哥 10/10
龐貝 10/10
美亞 8/9
鐵扇 3/8(木希那岐10)
三藏 8/5(三藏10)
狗頭 7/10
煉水妍 8/5
幻水妍 5/0(煉水妍水希10/濕婆5)
煉火妍 7/9
幻火妍 5/8(切西龐貝10)

我心目中係咁上下, 望見上兩隻黑金都滿分係難怪啲人對美亞有高期望既

我幫自己女朋友抽第一抽就中左。。。
然而我自己第38抽同保底先中
btw我又唔中阿努比斯啦屌 我有齊曬暗隊既拼圖啦 就係無呢張

今次抽中阿努都費事練

而家阿努都唔算係綁定，無阿努暗隊都可以玩得好好

就算啱啱出嗰陣多人用，不過都唔算綁定，而家除左月努隊之外都唔會放阿努入暗隊

有7隻
利申9up

全盛時期既三藏有11分

咁當然
三藏第一

人生第一張黑金
課金抽唔中，免費送的反而中了

恭喜

課金課到好空虛

一諗起自己筆首期係幫Terry買樓唔係幫自己買 陣間課30石禮包

想要其他黑金

我差特哥呀 同埋三藏

come on bitch
你屌客都唔係第一次亦唔會係最後一次, 道歉黎做乜

有話直說，敢言嘅男女仔好難得架

得四隻美亞揸手

辛辛苦苦打遺跡儲石 但都係避唔過保底

咁都算屌客

以成功通關計，木屬隊伍數量其實算最多，各有優劣，平衡得幾好：
美亞、哈沙、木希、藏馬、圖靈、那岐、木巴、秀吉

新木黑金爭議咁大，是因為龐貝和幽助做壞得太多

agree最尾嗰句

唔係exactly 屌個客（指個客不是，之前個單）
但今次個態度就係明唔稀罕做你生意，你乜水做乜要聽你意見？你當我乞兒呀？既態度
但明明佢回個個留言唔係屌緊佢，係講緊笑，冇啦啦串返個客轉頭，咁叫唔叫屌個客

招男朋友幫抽

Me

gay佬

連登

in 巴哈反指標 i trust

新黑金其實幾好 反而龐貝我覺得唔太好用

因為冇複製人龐貝

新思想

新黑金有冇必要練多隻複製人

係咪無劍齒虎?

有咪練囉

修羅場 用濕婆都打得好低分，點組好

另外想問下 周瑜洗唔洗刷滿佢？

用巴隊打，不過都好低分其實可能係濕婆隊虧
周瑜值得刷滿

得二獎，冇大獎 巴神會唔會好d刷

點打都係千幾分
睇怕真係要全加成先高分

今次幾難刷分, 而且出400機率又低又難打

上次修羅場，用獵人打，前面基本上空轉兩c就得，去到r8桑原附加消除強化盾果度大概有接近3分半鐘時間剩，去到r16雷禪仲有2分鐘左右，後面勁多附加消除拖時間，但都打到去r22,今次明顯係隊伍問題，梵天濕奴一定會天降一pat珠同埋倍率又差d,亂入唔似之前咁空轉就得，同埋好似r10有時會遇到木狂全版鎖定，上次獵人幽遊可以解版，今次加乘卡無解版技，樣樣野都拖少少時間，加埋已經無左好多時間

利申:上次打左百幾場

贏啦掛 屌你個閪屌穿你個闣屌你老母閪

徵煉化水暗巴好友，有意留id或自行加我：3835124
感激 唔想打雙週/修羅場次次嘥40萬

叫公會啲人轉啦

Yes

美索點解咁多人寧願放木巫都唔放姑獲鳥

姑獲鳥可唔可以隨時關⋯⋯

幾經辛苦先升好呢隊 希望用得下

我都想知點解，打小輪迴王二附消左即刻開番，唔洗預先關木巫搞到王一唔夠力

視乎關卡啦，不過砌到咁算唔錯

不嬲睇唔關卡資訊有無關技唔關我事

多560血同70回
1.2 血就差670血

試左場 都幾細力下..

有木巫木印應該唔細力架喎

未開完技都打完

會睇下但唔會記唔難解既盾

修羅場得千幾分完全唔想打，雙週咁多練技練到嘔，已經爆咗體半日

修羅我都係得千幾分，要亂入先過2000 雙週差水同光，水9技，光初級都未打

新嗰隻木練完？

依家大鳥好多，刷雙週到技11再吃一隻鳥升滿

光雙週冇乜用唔刷了

刷光都唔刷水

屌佢老未我今次6加成都係得3000幾

6加乘 ，點配?

最多5隻加成
隊友唔計

我知 ，所以問點配

李加乘

點儲咁多大雞

儲埋唔亂吃就有幾廿隻
其實唔算多，相信100隻以上的大有人在

計現況就大約咁

但係對黑金既期望值其實係建基於新出黎既時候

隊長技/主動技(入隊)
特哥 10/10
龐貝 10/10
美亞 7/8
瑪雅 7/4
狗頭 5/9（4狗頭10，有既話）
鐵扇 4/9（木希10，那歧未出）
三藏 11/5(三藏10)
水妍 10/9
火妍 10/10

隊長向既，除左新黑金同瑪雅，係出既時候全部都係勁都on9既10
沒一項有10分既就得新黑金同瑪雅

瑪雅當年俾人屌到收左抽卡機都要改
新黑金呢就祝佢好運喇

😂😂😂

你不如用番小傑做隊長然後新黑金做隊員啦

我都知...

好多人預新黑金隊長可以屌打同屬其他純色隊長，
今次美亞俾唔到人咁既效果，所以未出前彈多過讚，
出咗後基本上已到返接受程度

839552589 求 carry

有無食玉子將軍漢堡

淨係會食脆香雞翼

咁正都唔食

玉子將軍
M記第一包

btw,一年先出得果一次

問過脆辣雞腿包未

屎包

天選垃圾

真係全木卡

今次差過上次十倍

想你課金又唔想俾勁卡

全部都有
哈沙都有4隻 抽黎做乜

想要熊貓
希望一抽中

全木係咩事

天選全齊，留石下版見

由佢7號出依幅圖開始已經心感不安

好想抽陸遜 但見到呢個卡盒 不了

成個石抽pool 得3 隻係冇
暗酒 企鵝 木北遺
有啲想抽木北選
但1/15

你講木天使？

木北遺呀, 冇撚用個張呀

你想要點會冇撚用

想要木天

有衝突?

圖鑑型木屬痴漢 好似係

仲以為個卡盒有蛇夫屈人抽夠30張，宜家係咁就可以直接跳

笑4

All max 自選有諗過揀佢
但最後揀咗海龍王

兩三年冇玩岩岩dl返 好無助

趁入坑未深，退坑吧

全盛時期已過，儲石等睇下版

Yes 無幽助

唔好玩啦

唔係應該重課天選+古幣咩

仲有龐貝

咬返以前西歐神水光隊得唔得

我玩左5年都未聽過西歐神

有冇東歐神

我知自己柒左
希臘神先岩

希臘神先解放後異轉就玩得架啦

岩岩異轉左 冇左原本個種跌跌跌嫁原來

喺背包撳吓佢，有個掣叫異力轉換

自膠

唔緊要，都見過回鍋玩家問呢個問題

一開fb嚇親

中國或成最大贏家

啲武裝龍刻幾時實裝埋

完全接受唔倒中國獸變成機械獸

中國的機械會爆炸

會唔會爆死埋敵人架

係炸版 炸埋個MOON

等機龍變埋機械族

點解會咁

個bug仲未修好 ？

可能整好舊個個不過又整個新BUG出嚟

小弟呢幾日都係咁

有冇補償

有冇巴打知下次改版大概係幾時

madhead都唔慌會有

佢送希臘神all max...好正 拎左個暗希

識揀

1抽古幣一隻
10抽又一隻

咁就閪喇 咁你即係唔信啦？唔信你咪柒問啦

送咗投訴講咗個bug 講錯咗修羅場做競技場 結果佢送返一個戰魂比我 但我本身5個都冇用到...

個bug到底幾時fix

早兩星期講左make 黑狗 great again無人信

你又無畀source點知你講乜

以前抽極都抽唔到 暗希...今日拎左隻暗希 岩先一抽就抽到暗希...喊出黎

賣

抽到都有排練啦

mk子

修羅30抽1雞、重有100抽、打夠200先抽
平均2800-3500、睇有冇亂入

小輪迴就滿左回、不過尾王手殘唔高傷

基本上都冇野打
下星期30隊應該用30張卡就夠

留名等睇
主要有邊幾隻

獨立機大獎+小量副本卡之類囉

講太白比terry知道我有時光機下次無得講

火巫新skin

5星定6星進

分支解放ok

即係5星啦

輪回 普露露技能 封鎖 連木黑金 光暗雙消都封埋？

冇得開技，但係本身開左嘅話效果會持續，同埋光暗雙消係隊伍技，佢只係鎖主動技

我知冇得開主動技 但頭先 我連光暗雙消都冇埋

我再試下先

迷惑符石認錯珠

十成係啦

原來係咁

發現光暗冇2消但又冇發現到其他珠可以2消

藍毛毛恥笑會 現在正式開始

冇留意真係

如果之前撞個風化珠, 個風化位會打咗格.
到打另一場時, 個位就會變成咁.

重開可以解決(煩!!)

幾時出百家爭嗚卡機

請問藏馬解唔解到3重石化？

不

係咪得木狂同酷拉皮卡先解到？

應該係
直接破防/手轉解啦

手殘

趁仲有時間升隻木狂先 唔該哂

終於抽到第二張黑金！！
瑪雅

幻化水火狂都得架，用龐貝隊嘅話可以用幻火狂

好垃圾的黑金

奶油兔係神魔員工？

你知道得太多了

其實一早有人係巴哈講左類似機偶

淨係想知下版切西亞有無份上神台

耀之狂暴龍丸廢到

令所有轉化符石的技能效果無效（轉化種族符石而不改變符石種類的技能除外）呢

龐貝

= PAD 鎖珠

comebuy抽獎又係冇香港份，果然香港玩家狗也不如

玄武白虎最有用
青龍100% 莫比專武
朱雀... 龐貝打回復變0 先用得著?
黑狗... 又一隻同暗廢鐵合體技... 唔係做隊長都用唔著
玄武入圖靈一齊開技 4倍攻
白虎6 CD 全破防, 比幻大聖好用, 做隊長都還好, 平民得黎幾大力, 但標配木廢鐵&爐兵

自身2 倍係隊長隊友定係指全隊? 如果指全隊會唔會太變態, 100 倍底攻加兼具?

只可以首消光

光希疊珠, 無限洗技

唔知會唔會封殺道羅斯

非全神清技, 你話呢?

非神姐, 唔係非全神

即刻去刷多隻白虎先

無曬素材解放

唔會全隊啦掛

我想講咁得閒搞中國獸機械化
都唔搞d未潛解嘅角拎去潛解

叫你6龐貝通關個d關

咪天秤咁樣囉，不過唔係2回合係1回合加個轉光神珠

係囉

☺️

訂咗兩部Xs Max金色 for炒

等燶

無所謂，iReserve又唔一定要拎貨

佛心Terry又派石
聽日即課一pack

想問 連登有無公會 ? 小弟重玩返 而家無公會

打風會唔會吹爛神魔個垃圾ser

吹爛科學園

唔打風都爛架啦

特哥 爐兵 水巫 聞仲 仲有一個位可以放咩？
冰花？水埃？
另外想請問冰花會唔會連水巫鬥仲都清埋

配隊都係睇關卡啫
冰花會消埋水巫聞仲

見人咁組
特哥 爐兵 莫比 聞仲 七封

無莫比放機械青龍應該都得

新手冇7封
我比較想解決特哥爆發問題
傷害唔太夠

拎舊關黎打飛機

派蒙

海格力斯

打武仙彈app返嚟變咗打派蒙

補咗50體

試過眼球14c

濾珠？你唔係濾成版水/木呀嗎 ？

水木加埋已經25粒

無首消火

有冇巴打可以俾我隊特哥隊一啲意見
好多人用莫比七封我都冇
又出六封nightmare 棄坑到hunter回鍋

水巫聞仲一定放 所以得兩個位

15+15盾到底點解
點轉啲珠出嚟

你真係濾左珠 咁緊係少combo啦

好難解釋，上youtube睇人玩先啦

濕婆打輕鬆破4k
冇用改時間bug

唔係啊，係珠唔夠打唔入

佢次次都好快天降完無晒可以2消嘅珠（啫係未有珠去到30粒）

開咗軀跌火暗珠再加邪王15倍一定打得爆

用返古拿馬休算，輕輕鬆鬆排珠

以前見人用雙魚/水北遺嗰d，同爐兵一樣cd短用黎幫特哥減cd，而家配隊都係放d破盾解版嘅卡架啦，練左水埃先啦

盾都破唔倒咁就真係運氣問題

排珠
起手果粒拉入去幻變空間（eg水）、放手
咁樣咁珠就變左色（變水珠）
之後繼續拉水以外珠入去、放手

如是者、左邊15水

之後就右邊15木

再排成10combo就完成

眼球靠運氣，垃圾卡

啱 天降卡不要也罷

以後D舊卡解放異轉都遲幾星期先開放

1-2星期 睇下果期有無黑金

[img]

[/img]

10分鐘前俾人無啦啦踢咗出公會
有冇好心公會可以收留我
明明次次活動都有爆石刷
點解會被踢

1903

係太多定太少

太少

冇石再了

*抽

lv713

是咪直接申請就得？

oooo會長萬碎

連登雲集神魔高手

美索可以無視埋COMBO以上盾 打派蒙唔夠10c都秒左

想問 武仙座好像幾有用？ 要刷？

做球關:指定100combo

係呀

申請左了

有冇玩過永動肌
3武仙1秀太

收撚左了

多謝

立即捐個5千萬

聽日十號風球
1999年既聽日又係十號風球
有咩玄機

手持妲妃有西屌既日子來了

超強颱風「山竹」來襲！
大家記得注意安全，
在颱風侵襲期間，如非必要，盡量留在室內，
希望各位平安。

小妹也準備了一份小禮物，為身處受颱風影響地區的人們打氣：
9 月 15 日(六) 12:00 至 9 月 17 日(一) 23:59
登入「神魔之塔」的召喚師
均會獲得「珍饈美點」一套

山竹牛肉

仲要刷三隻先有用

買30石即係mycard嘅幾多點先啱？

冇an機係身 晏啲要問人借嚟入

唔該晒 咁我買夠750點了

温馨提示，買mycard最好去7仔買，ok有d價位冇（例如冇750點）

上網買 詳細問光熱狗

光熱狗:老豆幫我課 唔知

台仔咁鐘意用新黑金拔卡通關黎打j

除咗咁仲可以點

跪求留位 岩岩先知有公會入 退左個台仔公會

仲有冇位
我都想入

好悶牙😟

又話打風，樓下熱到hi hi

一線隊伍數據分折
我係咪計高咗飛影分數？同計少咗龐貝分數？

雜色雜種高分啲本身就唔成立

其實成個表都睇唔明

完全唔明個計分準則點黎
btw龐貝理論上5屬機械都有倍攻，唔止單屬性喎

追打又有條計應該要扣分

買多150石 都係3抽古幣 抽唔抽好
利申 岩岩馬會出左糧

拎去食餐好嘅仲好啦

其實我係為左抽先出糧 戒左好耐

同屬防禦90%∣人類禁錮∣越戰越強．金

木天解唔解到?

附加消除重置∣強化盾∣無視減傷

木黑金係咪會被消除?

好想抽到特哥龐貝
水巫 閒仲 雙魚我都有
龐貝又尾機

有錢咪抽囉，咁都要問，洗唔洗話埋你聽今晚食乜餸

分數以技能、血量和可放卡池來計，無放倍率因為唔識計..

算了 留番下次 個40抽 9成9又重覆 150石搏古幣中黑金唔值

我聽日先申請到入會 可唔可留嗰位俾我

黑金之上白卡

部機冇墨

1:木天點解會解倒 其實冇野好解
2:會消除不過唔會被重置

計埋速刷能力，道羅斯起碼top3

機械唔建議組雜色

機械組雜色會降倍率
愈雜就愈低
因為機械特性既屬性珠效果提升唔會提高
同屬成員先會加；舉個例
6火機械就火珠1.6效益
4火機械1光1木、效益就1.4火、1.1光、1.1木

追打方面傷害就要減走對方防禦*追打次數
所以唔帶破防打高防怪就會有麻煩
咁呢樣可以用火天/機械白虎解決

另外計分好無聊
唔通我打機
30火盾用特哥
水關高防用龐貝
人攻無效用獵人
十封用巴龍
咩

唔同關不嬲都用唔同隊啦

今晚送抽都抽唔到黑金就要all in200石

算啦好嗎

呢隻黑金真係無咩前途

點啊抽到咩

Ios 12點半

吓 我ios12:08準時更新喎

送咗張盾

最快都25分

點解嘅

我i7 ios11.4.1

有無其他iphone 巴打

CAP低左準備BINC用

好啦200石all in 屌你老母
果然送抽中黑金一生人只會發生一次

2抽古幣中左新黑金
可以留番D石拜山

點解仲係風平浪靜

等個個都以為佢無料到嘅時候再一嘢打埋嚟

等個個都以為佢一嘢打埋嚟嘅時候原來係無料到

預左

佛心四子一次過買左6個地獄級

而家先發現原來獵人變身之後會有木暗兼心效果

登入送個抽中新黑金
嚇左一嚇
Terry我愛你

循例負個評，唔好介意

真

次次抽卡都咁多潛水會員上返水

颱風裡破謎三十

通常都係講下幾多抽中黑金

30卡過30次

下次會唔會上唔倒水架

複製人=負皮

唔會嘅 有活動啲人就會上水

修羅4340紀錄

岩岩200抽7大雞
計埋前前後後換野
總數300抽10大雞

有愛

打風黎多10抽，中佐龐貝

但我冇機械族

爽賺3石

改左可以同時買

見十號風球大家無細藝就一次過開哂比大家

我40抽古幣
黑金只有龐x1 特哥x2 瑪牙x2 水妍

6石賺左

但只能打一次是嗎？

仲未開始打十封

D石勁難跌

啱啱申請咗入公會 可唔可以加一加

打左幾次十號波
毒龍差一個進化素材

打多*

新手可以放棄新活動了

搭正開工

又俾terry逼害

第6張優格圖

孽緣

多到賣

謎三十都幾浪費精神

12隊了

30隊複製人
之後隨心

8隊暫時，落樓下買個宵夜先

我記得第一次開果陣，有癡線佬打左120隊

上次佢200隊了

即係邊個

Mk子今次300隊ok

有卡唔會試

18隊了

打夠三十先訓

好快姐

打完, 30卡30次

有無得畀30個腐皮

癡撚線

做乜仲唔訓

唔洗返工
hea

你呢

唔洗返工，煲緊劇

爽

不過我都瞓，早抖

我都差唔多訓

唔太明? 姐係要通關30次?
用唔同隊長+隊員?

對

放棄咗返工

今日邊個會番工

我上面咪示範左囉
30張卡就夠

唔係好明 30次通關 但每次都要唔同隊長+隊員?
咁咪要30隊?

你仲唔明啲乜

姐係要30隊= 150張唔同既卡先得

你有複製人咪可以少啲lo
有冇眼睇mk子點打呀

語氣唔洗咁重既

要組30隊去打
用過既卡唔可以再用
複製人可同時入隊
異轉卡, 煉化/幻化當2張
造型/變身卡都係當同一張

所以30隊
最少用30種卡
最多用150種卡

視乎卡池深度

建議強隊長就放弱隊員
弱隊長就放強隊員

呢個亦係點解D人叫你唔好賣卡要開背包既原因

quote返你等你睇到先

我想要木巴 哈沙複製人有乜用

原來有人會抽

港奴準時返到

戰友計唔計用咗？
可唔可以小岡x基路亞一次
調返轉又一次

又冰花

今次個三十關活動 新手係咪直接跳過唔洗玩

新手=/=0課
You know what I mean?

你抽中邊一隻唔係用個又字

西遊/大卡池已開放轉生系列
唔知點解我呢D都好缺

我認我懶過閪唔練卡

唔知今個禮拜GNN有冇下版抽卡機資訊呢 買30送30就係為左下版抽卡

利申：唔係我

焚化機

因打風關係今個星期無料到

新關整風化珠做乜春 你個bug 都未搞好 想點

史萊姆carry

咁如果打橫消一組心，係成組都計50%光定隻嘢下面嗰粒先計

原來今時今日仲有劍心以外既昇華

做咩講個事實出嚟

留名

有冇人抽左部木卡機？

見到mk子巴哈篇帖

今次中國神機械有冇邊隻值得升下

小著終於打贏凱拉

有莫比就青龍
玄武抵升，入圖靈都好好用
白虎最好

有張圖暴露左自己係連登仔

cap都cap唔返 唔可以重打
所以由佢啦

一抽布瑪

一抽奧丁

一抽入魂

曙光

天馬流星

之前電競節咪有個一抽入魂嘅，跟住有兩個補償方案，我揀左2號，即係回收番張卡嗰個方案，想問吓如果我食左張卡會點

原來食左都可以揀方案2，咁我食左佢先

召喚Terry

幾時抽得

10月中

15/10

同

一樣傷

差兩粒珠都一樣？

情況1>0.25*3=0.75
情況2>0.25+(0.125*4)=0.75

競技場依家好鬼悶, 個個差唔多都都係咁set...

1) 5回7com;
2) 5回減2秒;
3) 2回禁消屬;
4) 電擊禁首消 (一定跟住2回禁消之後)
5) 強化+水木三色 / 累積10屬

Mk子表示我打個啲冇盾㗎喎

龍蛋孵化了！出來的竟然是牠！？
聽說藍托（這條龍的名字）還會再成長，
大家繼續留言「燒死那群歐洲人」為牠的成長助威吧！

你估刷到軟塔之前唔洗一座又一座咁打
直到打到有群友相同先可以打軟咩
然後就比一班4000都打唔到既垃圾路人圍姦

唔好諗得競技群有軟塔就好輕鬆

我第二週有一日刷唔到塔就打唔到最強啦
刷新2次、改空轉、係要激怒競技玩家

上水係要po呢張
覆左差d唔記得

機械金剛棒

萊昂居然每樣一隻渣喎

10技派先得7隻
各留1隻進埋化都係得1隻10+2隻技1淨低
唔知佢會搞咩屎忽野情況下我唔會練複製

反而你唔話機偶/金屬生命

因為兩個系列都廢到入唔到腦

金屬擺大卡池

今年仲有1個名氣高過獵人既合作

邊度收風
BTW 高過獵人既唔多喎
但遊戲人生可以898

海賊龍珠火影？
仲有無

巨人(?)
加旋都炆水

搵到呢啲嘅話神魔再戰五百個十年都得

多啦a夢 彩虹小馬 海綿寶寶

天線得得B

遊戲王唔該

青眼究極龍

機偶同金屬生命得一隻，渣ga😂

龍珠屌打全部動漫啦

龍珠既話三大獎應該邊三隻

出EVA 我課足一個月糧

出 我們這一家 啦屌你老尾

一定有悟空同比達啦，淨返一個睇佢係龍珠z定龍珠超啦，龍珠z就魔人佈歐/斯魯，龍珠超一定係吉連

動物橫町

龜仙人 烏龍 佩兒

仲有無追龍珠動漫

除左龍珠英雄

套野是咪垃圾 見佢前排先開始播，佈羅利劇場版要等到年尾

D打鬥仲衰過超前期

旅人記憶隻龍
戰慄級

張卡咁柒

火機龍D FD

好卡通片feel

燒死那群歐洲人

光異仲有FEEL D

所以我冇練光異

屌你老母整到pad咁

綠色嘅螺旋丸

有冇hk公會

龍珠黎架

有gnn喇

火朗杰active skill唔錯咁喎

後日係咪會出新版本資訊

呢關有咩隊過到..攻前盾35000

2機械 1龍 1神 1魔 1人
最好

繼續小你既岡咪得

呢排用緊木黑金

用龍刻625獸都夠打啦

好多卡未練，請問練咗果堆組唔組到30隊去打？

戰慄級連續2關有風化珠 terry係唔係想挑釁玩家

可能到時未修番好個bug

仲有個暴風盾，lag到轉唔到珠

之前好似已經修番，而家就唔知啦

依加d料根本追唔切個遊戲進度

所以一直都覺得抽大卡池對回鍋玩家/新手係必需嘅

廿一歲人就已浪費左超過四份一嘅人生喺呢隻垃圾game上面，真係好恐怖

得啦知你後生啦

大把青春

TERRY 養老靠你啦

咁我養老靠邊個

聽講mk子都好後生

我老闆黎

一登入就玩足24小時

咁後生

又飛日本傾合作

講多啲嚟聽下

神魔畫師畫什麼
53分鐘 ·
出發 估一下我們去哪

神魔真係密密傾合作 再戰五年

都話而家傾成咗既合作，已經去到2019年9月既版本

傾緊未來5個十年嘅合作

我都有印象，好似之前有巴打share左電競節 terry 個預告，合作版本密麻麻

終於用呢隊有機會贏到那溫暖的擁抱
加埋龍刻一下回20萬

計日數

你get唔到佢講乜

好耐之前，好似係用3薔薇妖刀萬魔罌粟過

我妖隊乜增傷都冇 50萬溢補用其他隊真係好難打

飛影眼球輕鬆啦

飛影用過打唔贏

有冇擺眼球

飛影隊： 軀 眼球 蓮花童 火槍手

蓮花童

我都想知咩黎

之前送既

魔得呢堆

金銀角就金銀角啦，係咪未睇過閪遊記

好多都值得練

睇過 但佢前面個名係蓮花童嘛

有冇建議？

水火狂雪女天狗沙僧源義經不過我都冇練天狗

源義經係邊隻？

水火狂又係邊隻？

自己揾名啦
水狂：伊莉莎伯
火狂：潔琪
源義經：源義經

源義經 係不惑的鬼武士 我真係搵唔到 源義經 原來進左化唔同名

熱血新手 不過冇人會屌你既

唔記得左佢進化前唔係叫源義經添

所以呢 我真係搵唔到

google呀嗎

你地就=GOOGLE啦

咁睇得起我地

我睇主動技 火水狂有咩咁勁? 1.5倍攻姐?

打完個名 打個space 再打神魔
實搵到

異轉後幻化可用作解版

將場上的符石變回原始模樣。1 回合內，所有符石兼具火符石效果
將場上的符石變回原始模樣。1 回合內，所有符石兼具水符石效果

係，解全版冰凍弱化鎖定嗰d，石化好似都得

好大工程下 呢兩隻又..
姐係 皮卡2技啦?

係，不過皮卡又要扣血又唔記得全隊兩個定3個獵人系列先有呢個效果

又要一堆潛解素材

算唔算好迫切要升先?

之前電競節請人都有bug啦

唔知，視乎有冇關卡需要用

光希升左都係放係到.. 我

又搏負皮

真呀嘛 我之前搞勁耐先升好光希冇哂潛解個D野
宜家想升毒龍 但又唔夠材料

精英級已經可以用光希破15光珠盾特登為左你有道羅斯速刷隊唔用走去用光希等天降，仲要部電話冇乜電

我明 但真係冇咩機會拎出黎用

所以話光希真係冇乜機會出場呢

都係嘅

邊個撳錯正評呀 等我負番個先

有新合作

乜撚野素晴

聽都未聽過

儲石

竟然係美好世界...

笑片嚟

terry=自降身價

惠惠定女神1%

唔係男主就得

無睇過本篇 得睇過h漫

惠惠同小岡差唔多技

佢招大招都似

惠惠大獎

火魔水神光人

定光龍:

又要抽5隻

又有愛？

mk子：有愛同冇愛都要抽夠5隻

又慳返一版

合作就5隻、練好就唔會進化、以後都有得玩
唔洗解放1隻就冇左一隊

合作知名度咁低
唔識
多謝mh佛心儲石版本

以前玩到200幾lv棄左依家仲玩唔玩得返 棄嗰陣出到八封王
舊時d北歐隊黑狗魔羊係咪已經淘汰哂

咁我仲可以玩d咩 點樣由頭儲返成隊

零課玩家 咁都係del返算

要完全0課就好難架啦

少課再等加倍都得既
少課=儲晒3個禮包+月禮包=8*5+38*3+163+88 = $405
你最少可以極速練起5張新卡+93石+4抽大卡池

93石加倍抽夠中2/3獎, 好運會中埋大獎
之後再慢慢玩都唔遲

如果你想轉下珠就算既
每日有0體力龍刻關,任你入,任你轉,轉到你夠本

分析好詳盡

0體龍刻關結束之時正是mh結業大吉之日

未扑先知

冇幽助點打 木黑金好難過 獵人都好難

bullshit
出得勁咪又成埋人衝去抽
洗鬼多人識咩

呢套知名度唔低WO

雖然全部死去異世界果d我都廢事睇

overlord

好啦，琴日登入送左十幾張卡比我全部都唔知咩黎 剩係認得張舊暗希 仲玩唔玩到，但係得以前d隊員依家唔知要點砌

比張圖睇下

我用木黑金過喎，木天，瑰洱，唔記得了，可能放姑獲鳥

我得 木巫 木天 條 再加多隻
熊貓你點過？

1血疊珠，等天降，好似係，因為我連隊都唔係好記得
2血等天降，洗技能都得

成版都有一半木點疊
我睇飛影好像過到

那歧首消冇木用疊珠囉，不過我肯定冇放那歧，唔記得點打了

我得 木妖 馬係洗版 但唔比出場..

好簡單姐
我6龐貝由頭開到尾 搞掂

我明

勁on9 隊友原來未滿技開唔到2技

變左身開閪到

未瞓醒睇錯野

不嬲EP角唔滿技同屎差唔多

睇下下星期五GNN
準備石抽新卡好過

READY左300石

新合作聽都未聽過

未滿技都敢掛俾人用，鏟左佢好友啦

正常，唔係睇開動漫既毒撚又點會識?就算睇開動漫都未必會睇過呢套啦

唔好鏟我

點敢鏟你，驚俾你kick ,btw lunch食咩好?

DELED

飲茶

一條友飲茶

十幾人

成班阿伯?

想請教下 英靈時代我過左漫長的夢同一切的終結
但隱藏關未打 會唔會出到凱拉果關

打完公會購買關卡彈Game
神Bug問題定IOS12問題

星期2出
唔知打完會唔會完

總之中塔以外所有關都要打曬先出倒凱拉

真，套動畫係宅圈有知名度
脫離宅圈，fb班潮潮mk中學生唔知好正常

新po叫咩名，係咪要同素晴有關

阿克婭
阿庫西斯教
如果智障有顏色，那一定是水藍色

藍色智障ok?

為神魔之塔獻上BUG

藍狗智障

アクア教徒全面進場

エリス個奶假架

填表加入阿葵婭教即免一個月保費

出現了

肯回鍋未

惠惠1%？

克莉絲無得變身

不槐垃圾真

點解用x玩可以咁唔user friendly
究竟有無design過

好柒卡面

廢到笑

睇埋三大獎先

非大獎你想點勁法

相信主動技會令大家大開眼界

點知，以為上面已經係大獎

我都以為係

睇落芸芸可以擺兩三隻落惠惠隊
如果每rd 淨係開一次咪啫係cd1?

一隻咪0cd

幾勁都唔想抽

支持

梳 睇錯野
係每層一次唔係每rd

光之刃轉火

呢套我真係有D想抽 套動畫入面D人全部都癡線既
不過諗起要由頭黎過同泵錢就

all in

咪而家開始登入拎石，求其打下競技場都一個禮拜五石，新主線虛影嗰啲又大把石

3大獎係3個女主?

大獎飛天菜ok

遵守約定的心志
3暗蛋自爆 我見人地唔用木黑金打唔扣血
佢話光暗追打當係技能
姐係要木傷害唔秒 但光暗傷害夠?
點計算

怪物血量/3<木傷害<怪物血量

800萬一隻 姐係要 800萬內既木傷害 但要起碼300萬

過左三蛋關 都有D講運下 希望一TAKE

終於贏左

呀Terry唔該搞搞神魔iP XS Max個版本佢

咁快出左機?

一返到公司就買咗啦

尋日好似有人話光希冇用